{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hotelyeogieoddae-seodaegujeom.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 여기어때 서대구"
    },
    "text": "大邱西大邱に位置するホテルヨギオッテ西大邱は無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。 イーワールドからは3.1km、大邱チューンからは14km、Gyesan Catholic Churchからは2.1km、大邱薬令市韓医薬博物館からは2.3kmの距離にあります。 また、大邱駅と83 Towerも3.1kmと3.2kmの距離にあり、訪れることができます。 ホテルの客室はやかんのような便益施設が備えられており、専用バスルームにはウォッシュレット、無料洗面用具、ヘアドライヤーが提供されています。 客室には衛星チャンネルを備えた薄型テレビとコンピューターもあります。 英語と韓国語が使えるスタッフが現地情報を提供します。 Gyeongsang Gamyeong Parkや大邱近代歴史館などの名所も宿から近い距離に位置しています。 また、最寄りの空港はギャンで8キロの距離に位置しています。 ホテルヨギオドソテグは大邱中心部から4.1km離れており、チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ西大邱はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ西大邱は大邱西大邱に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ西大邱はどのような便益を提供していますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ西大邱は無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ西大邱からイーワールドまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ西大邱からイーワールドまでの距離は3.1キロです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ西大邱から大邱チューンまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ西大邱から大邱チューンまでの距離は14キロです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ西大邱からGyesan Catholic Churchまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ西大邱からGyesan Catholic Churchまでの距離は2.1キロです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ西大邱から大邱薬令市韓医薬博物館までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ西大邱から大邱薬令市韓医薬博物館までの距離は2.3キロです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ西大邱から大邱駅までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ西大邱から大邱駅までの距離は3.1キロです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ西大邱から83 Towerまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ西大邱から83 Towerまでの距離は3.2キロです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ西大邱の客室にはどのような便益施設が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ西大邱の客室にはやかんなどの便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ西大邱の専用バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ西大邱の専用バスルームにはウォッシュレット、無料洗面用具、ヘアドライヤーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ西大邱の客室にはどのようなテレビがありますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ西大邱の客室には薄型テレビがあり、衛星チャンネルも視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ西大邱の最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ西大邱の最寄り空港はギャンで、8キロの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ西大邱から大邱中心部までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ西大邱から大邱中心部までの距離は4.1キロです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ西大邱のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ西大邱のチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ西大邱のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ西大邱のチェックアウト時間は12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 745
    }
}